［金牛座圍爐］硬頸派

金牛座真係好麻煩，好多原則，又硬頸

好難融入到金牛仔個心

試下俾佢融入左你個身先